想幫啲毒撚剪jerjer

反正都用唔著 不如捐左佢

要用嚟打飛機

好想有靚女剪左我條啫

幫人打飛機算啦

咪得物無所用

咁算唔算破左處

起碼有靚女渣過我條賓周仔

一早破左